唔知點仲有人被電騙案詐騙的?!

手法完全一樣，但繼續可以有人被騙，真奇!